有冇人試過手指生過疣？

小學雞游水嘅時候惹到粒疣返嚟，屋企人話唔洗理，會自己好

之後試過去做laser，結果最大粒嘅未點走，又出返

因為除咗樣衰係唔會痛，所以之後就冇理佢，然後到而家已經成十年都未自己好

早排先下定決心搞搞佢，一開始買咗疣立消，屈臣氏二百幾蚊，除咗甩咗層皮完全冇效，甩完皮再試痛到飛天，但係都係冇效果

之後再用楊酸塗落粒疣度，一開始係皮都唔會痛，之後到肉痛到仆街，不過用肉眼可見嘅速度見到粒疣死緊

一個月之後

雖然都會有復發嘅機會，不過咁易醫，老子什麼疣都不怕

會唔會傳染？

會，唔係我點游水惹返嚟

ching免疫力好勁

以前有同事有 最後好似係電佢

點惹？游水掂到D有生疣既人？好驚 成日去游水

試過用你枝野無用 唯有用土法，用指甲鉗剪完揸火酒 整多幾次就好返

我再講多啲，用完之後會甩一層皮，之後繼續用，你手指會自己生返啲皮繼續甩，最後到冇晒黑色點，你會見到個手指有三四層皮

唔建議剪，因為血會傳染

好易再生返....

知呀，不過有呢次經驗之後生都唔驚啦

我生過係手掌 跟著要搵醫生冷凍左佢

十幾年前腳趾公底生過
去皮膚科做冷凍手術

試過腳板底生左十幾粒 淘寶買左支十蚊既藥膏搽左兩星期就好返

剪真係好正
連根拔起
雖然會噴好多血同痛
但好過搽野係表皮唔到肉

酒精加指甲鉗剪到最入啲一粒粒冇哂就冇再生過

我又係游水惹返黎
仲要連續幾次

每次買支野凍死佢就會成粒甩出黎

試過 生到成條鳩都係

之前用疣立消冷凍除疣劑
第一次跟佢個指示時間用冇用
第二次凍耐少少, 要feel到凍到去入面, 無耐就成粒甩左出黎, 好爽

叫雞去第度啦

我都聽過人話要double個時間

認真
查曼秀倫敦薄荷膏
一亁就再查
Keep幾日

呢d疣好高傳染性，以前都用過水楊酸，冇左幾個月又生返出來
最後用土炮法，剪平佢先，之後燒著支香一野辣落去，成塊即刻硬晒，每日辣兩三次，好快冇晒

真男人

上面班人勁man

試過，跟網上教煲生熟薏米水連渣飲埋一星期後自己謝左

腳趾公內側（貼住食指位）都生過，都有一排，最少幾個月，跟住頂唔順（外表），冇痕冇剩，試左一排雞眼貼，冇乜效，跟住冇為意，再望果陣就突然冇左，皮光肉滑

留名

試過，粒野大過粒米，睇醫生都無乜進展。
有日見佢甩甩下，心血來潮自己拎指甲鉗夾走佢。
夾斷條根果下係咁爆血，止血都止左好耐下，成個窿留喺度.
但之後好番亦無再翻發。

樓主用過果支野我都用過，用緊既時候會好痛，但持續用係可以斷尾
幾年冇返發

試過游水生左粒係腳趾
唔痛所以無理到
去到某一日r甩左

有生過係手指公，經常徒手切生肉會易中
去醫生度用"辣雞"燒死後就無事

絕對會

可唔可以用黎脫癦

冷涷幾錢，係咪唔痛？

呢支野好難買, 好多鋪頭都話冇再出入唔返

之前都試過生呢個位置不過再近指甲 D

一開始跟住疣立消説明書果啲步驟做，但斷唔到尾

後尾唔理連續用幾日疣立消，再手動搣走啲死皮先好返

唔記得啦 嗰陣好細個 痛就唔痛 係小小痹痹地 過幾日嗰個位就會變血泡 再隔幾日就會穿 搞掂

用指甲鉗夾硬剪爆佢，痛但好爽

醫藥野都夠膽淘寶

要幾錢？

執家法咩。。。。

試過

一開始係屈臣氏買左支冷凍劑 但冇用
跟住睇醫生拎左支咩咩酸（幾年前唔記得左）每晚用一次 真係痛到仆街 用左兩三個月左右就好返

搭單問
話說我之前腳板底生過一次疣
當初唔知乜黎見係異物就徒手拔起佢
d黑色點位少左好多 亦都流左唔少血
跟住見唔痛就冇理到
但最近發現仲有一點黑色野
個位變左硬塊 我洗唔洗買藥去清一清佢？

你剪表面嘅黑色係冇用，要用藥迫肉入面啲菌出嚟先得

或者學上面剪到入肉

一舊咁上下
不過有排排

搽水楊酸冇撚用
搽完隔一個星期甩左隔幾個月又生返
如是者loop 左3 次
最尾俾左4000幾蚊搵皮膚科做液態氮涷撚死粒閪野
做左兩次痛到仆街
而家斷尾了

淨剪走係無用，要用火酒辣佢老母閪
其實當然最好用藥啦

你未好就停藥呀嘛，我見到冇黑色之後，隔幾日又有個黑點，就繼續用藥

2隻腳板底各有一粒黑色點 撳落去會痛但唔痕
睇過醫生話只係雞眼 用雞眼貼甩唔曬
諗緊要唔要睇過第2個問下

千萬唔好剪。

之前食指指甲邊生左一粒，跟住剪左佢諗住攪掂，點知2-3星期後同一位置再生，仲要變左2粒。之後睇皮膚科，話啲病毒會係傷口再感染再生，仲係腳底都揾到幾粒。最後做冷凍，3月攪到依家先埋尾。

醫生話有水（我腳汗多）會容易傳染啲，仲教我穿腳趾襪避免一隻腳趾傳染比另一隻。手指就以用膠布包住。到冬天乾燥容易有傷口又會容易傳染啲。

外國有人會貼膠紙去醫，可以睇下。

想問下水楊酸係咪一般藥房就買到？

細個試過生係腳板底 R咗一年 突然有日發現冇咗

有無試過用冷凍劑清？

條頸生咗粒，以前中學乜都唔識，上網話搽茶樹油，我日日搽，搽到唔知敏感定點，好痕好痛

粒疣係細粒咗好多但係無走到
一路唔理，過咗幾年最近慢慢大粒返
做facial俾美容師睇到，幫我用部機整走咗

宜家無事
利申：肯定係阿爸傳染佢成頸同埋背隻都係，又唔信有傳染呢樣嘢（講緊係連感冒都唔信會傳染on9）

用過冇效，可能要double個時間先得

冷凍=垃圾

滴左幾次之用手搣 搣到根都無先除到
痛到仆街

一樣係細個游水野返黎
去診所電到燶晒粒野 之後都冇返發了

絲打有無打hpv疫苗？我想知打完係咪唔會生 因為尤係hpv病毒造成

幾年前試過生係指甲邊 同樓主差唔多位置
去藥房買支疣立消 整左一排 粒野差唔多死果陣 成粒搣左出黎
咁多年都冇番發

中學個陣打咗

我去個醫生手勢差，最大粒嘅電唔好又生返，之後又惹到其他地方

hpv有好多種，我估大家通常去打嘅都係下面嘅hpv，同其他地方唔同

所以我打飛機唔係會惹到巨龍有

*係唔會惹到

舊時讀書返PT炒散中左招
個時唔知咩黎
冇理佢一排就自己冇左

不嬲沖涼更衣室好易奶野
真菌果d

其實咁快自己好分分鐘唔係疣

我都係細個游水惹返黎。第一次喺手生睇醫生用冷凍搞掂咗。第二次喺腳生，好似係自己扯走咗中間黑色嗰條野，留少少血跟住就好返

其實係疣立消加水揚酸效果
定係水揚酸已夠做

停咗冷凍一個禮拜先用楊酸，應該唔關事

邊到買楊酸

各大藥房有售

青頭仔，呢啲機會留俾你啦

咁你點打j

好多年前生過
隻手掌有10幾粒
去藥房買左支叫疣立消既野搽
好快就好返晒無再生過

唔會傳染巨龍

而且我左翼份子，用慣左手

想睇

生巨龍果啲叫椰菜花 都係疣病毒

我手指生咗一粒都成幾年，點整都整唔走，今年武肺日日用酒精搓手液，捽到成粒冇咗，仲要係無啦啦發現唔見咗

細個以為係枕

跟住用阿哥理科堂用嘅手術刀（？）自己挑

跟住愈來愈細，之後無左

試過疣立消無用
然後去藥房買藥水 搽完搵膠布"up"住佢
日日換，過一排就無事

試過 用指甲鉗剪爆會流血
無理佢兩年 老母比咗張貼我痴
一痴完就無咗 原來係雞眼黎

冇黑色點就為止好，用放大鏡睇，有時會好細一粒黑色

quote 錯

懷疑上面啲咩剪完就好根本唔係疣而係雞眼

疣係會有黑色點㗎

之前生過喺腳板底
最嚴重嗰陣去緊旅行
痛到行唔郁咁制

都係搽啲白色嘢
有日突然間成粒甩咗出嚟 好鬼正

關咩事呀
我都打咗啦
又咪比人惹到

疣唔痛㗎ching

咁應該係其他嘢

10年前試過以前在機鋪或網吧惹返黎 仲生到好撚勁 表面1x粒 全身麻醉激光 醫生話做果陣發現入裡仲有2x粒 最後俾個醫生影左相做案例
之後2隻手手指痛到仆街包左半年+洗傷口 到宜家啲肉生返 基本郁動無問題但舊患位督落電話無反應 至此甚少去網吧機鋪

正常疣係會愈剪愈大粒

再去打 反正醫療保險會包

係，我手指公本身都冇咁大粒，就係剪完先咁

手指冇試過，腳趾公就有試過
小學6年級生嘅，hold左2年左右
有一日忍唔住 用指甲夾剪左佢，出曬血，按傷口10分鐘先止到血，之後就冇再有啦

各位唔好似我用物攻對付粒疣(好L痛+傷口易感染)，用魔攻方式/睇醫生整走佢啦(((諗返起我真係好勇

我都係游水惹到
香港泳池真係好烏糟

我係挑到果d黑色點流血

唔一定架喎

一次飲左幾劑中藥無啦啦無左
另一次係食冬蟲草膠囊食到無左

我腳都有一粒完全唔痛

哦

小學雞個陣差唔多十隻手指生齊哂咁濟
成日好想刮撚走佢
中一個陣突然間無哂

之前生到超級大粒 應該係壓到啲神經
但拎啲嘢去撩佢又唔痛

生過兩粒。睇同一個醫生 電刀切左冇手尾

我多年前有隻手指都係生疣，都係用水楊酸不停搽，搽到手指肉都見血勁拿勁痛，忍受咗餉零禮拜後終於斷尾 !

我又試過臉部因之前生暗瘡，唧咗之後發炎留咗撻拿，摸落硬硬地又薄薄地、好似皮膚癌咁 ! 我好大膽又係用呢種水楊酸液，每日輕輕搽上撻拿上，約一星期後自己剥落，之後完全冇留任何痕跡康復! 當年我做美容女友，驚訝話我咁都夠膽死，仲返去公司同女同事分享，猛話我好夠 POP !

可以，每日搽...但搽時要好小心，或粒瘗四周先搽凡士林，避免侵蝕埋其他皮膚。 Keep 住每日搽，直到佢自然剥落就好了 ! 其實坊間無痛脫癦，大致上都係用同類型液體 !

之前成隻腳板都係
冇理一年
夏天著拖鞋就好返

認真
當你諗起生疣個位禁落去痛
仲要愈生愈多
你會寧願同佢一了百了

原來粒野叫疣
早冠年無啦啦有
跟住搵指甲鉗夾左大半
跟住又生番少少
最後冇理佢就無啦啦冇左

免疫力好會自己消滅哂

生係塊面到，早兩年做激光已經燒到好深都照生返出嚟

試過用嚟對付雞眼都係冇用 差唔多用咗800蚊

水陽酸

係咪唔可以用右手打飛機

係，用右手打回即刻巨龍壞死

試過
睇左皮膚科醫生搽藥水
一個月內就甩左
有朋友就直接冷凍治療搞掂

我中指都生過疣
一開始冇乜特別
係突然有一日 粒點變咗黑色 壓到佢會痛

之後去藥房買咗枝雞眼水搽
搽咗一兩星期就連皮甩咗出嚟

我細過十歲前都有生過呢啲，個主觀感覺係唔痛唔痕，但外表真係好難睇

記得細過屋企人帶我睇醫生用冷凍治療、雞眼貼、甩色既方法都醫唔好。

最後我屎屁個gap同腰之間個位置有粒野，我沖涼個陣鐘意係咁了佢，了到佢連肉出黎，之後我就神奇地好番曬

利申：真人真事

我連根拔起喎

其實黑色野唔係根，不過未好就唔會繼續出

我直接剪撚咗佢
痛到標屎

會剪到好根本唔係疣

痛唔痛架？

好輕微, 我試過生腳底, 同時廿幾卅粒, 醫生用低溫氮灼死

SmAllGirl係好出名嘅五毛，熱狗，PR公司

其實想知手指頭點解成日甩皮

屌你老味

手指中過

買啲雞眼膠布，痴哂成盒，玩到手指都爛咁濟
最後就見到條根，黑色一條條刺，成日忍唔住拔出黎，但痛到仆街

最後好似條根連膠布甩出黎就冇事了

腳底生過
日日行路都gut下gut下
睇醫生比左支藥水我「拿」爛佢

以前試過去醫院整，冷凍 nitrogen技術，痛到捉住阿媽

我剪反而冇用 樓主枝野叫水楊酸 勁過D藥膏好多 我就揸完好番 過一排又生 斷唔到尾

話剪走就得嘅應該唔係生疣

之前用雞眼貼 每日貼完搣少少死皮, 一個星期搞店

我上幾個月係腳趾尾生過，痛足我三個月，行都行唔到

一開頭以為自己生雞眼，買左水楊酸同雞眼貼，用左一個月都搞唔掂，就搵指甲鉗剪，剪左放左血係完全唔痛

點知一個禮拜後，又痛到頂唔順買支疣立消。個時我係水楊酸+疣立消一齊用， 過左一個禮拜，塊死皮會自己甩，裏面有好多一粒粒黑色嘅野同紅色嘅小血管。我又多手搵鉗掹甩佢哋，搞到發炎要睇醫生食抗生素。

醫生開左支話係專門搽性病既藥水(堅係好撚乸 )同轉介信我去政府做冷凍治療。最後堅持搽左一個月藥水，甩左粒嘢無黑點就好翻曬。

Btw 醫生話生疣都係免疫低先會生，免疫力勁會自己好，一係唔好理佢。一係經濟上負擔到就去做冷凍治療/電灼，好過痛咁耐

你果d叫性病

唔理佢就會有日無端端冇咗

我以為淨係得我一個人會咁做

我第一次生疣就係用指甲鉗剪，剪完落火酒＋膠布，剪咗幾次就好番。

第二次生疣就因為冇時間理佢，所以就由得佢係到，結果乜都唔做都自己好番

腳底個粒 皮膚科做緊冷凍4 5 次 未見太大效果重係好多黑點

細個初中又係游完水之後野到
生左係腳板底 行步路都痛
咁細個唔知呢啲係疣 老母又唔識
咁老母就幫我攞指甲鉗連根拔
拔左幾條好撚痛 但係又好爽
我每日得閒又掹下佢
直到有一日 掹咗一條Major 既出黎 特別粗大痛到仆街 爆勁多血
可能因為掹左大佬出黎所以好快就無事 到出黎做野都無復發

不過之後我好似野左俾阿婆

我都好肯定我係入面有黑點，又一條條咁
細細粒比我玩到成粒墨咁大

唔駛買咩藥
我記得中學嗰陣中過
應該又係泳池惹到
之後覺得啲黑色點點好得意
好奇想睇吓啲黑點生到幾深
用指甲鉗夾走表面
發覺原來好似有根咁
之後沿住條根繼續用指甲鉗夾走佢
持之以恆
夾完用火酒搽吓就無事
斷埋尾

依支野真係幾好用
又平又唔痛又有效

關鍵唔係剪，而係剪走表面嘅皮之後用火酒拿佢

試過成個腳板都係 好似蜂巢咁恐怖 試過剪完又生 痛到喊 最後隔左排自己甩曬

生殖器疣即係椰菜花

即係唔洗出面野返嚟都本身存在自己身體，一免疫力低就有機會出

後頸近髮根生過
成粒珍珠咁大粒，好彩有頭髮遮住
最後要局部麻醉做冷凍手術

會翻發，試過由1隻手指野到3隻都有
查完楊酸好左一排又黎
最後去藥買左盒疣定寧$750用得12次，作用係迫自己免疫力加強去殺病毒
上網查返多數用黎醫椰菜花，男女都係，所以好貴

應該係話自己感染左 都唔知

之前隻右手生過兩粒
都Keep左一兩年
唔知做乜有排佢無啦啦甩皮 甩甩下兩粒都消失左

仲四圍同人講

就咁聽都覺得好痛

假膠 但如果成條鳩都係呢d 疣好撚嘔

生過係腳,唔止一粒
都係用樓主呢支酸,8x蚊,
查左1個月到 全部好返曬,
依加係屋企著返拖鞋,2年都冇復發,
係每次查落去果1個鐘痛到仆街,
皮都白埋

係腳疣黎 我都生過

我用mouse 太多無名指下有d 怎打機太多

呢啲plane warts冇乜得斷尾
抵抗力差就出返嚟
做冷凍或者點藥水都係壓佢落皮膚底
以前古法先會堀走啲黑色根
不過效果唔高同有時某啲地方整完會搞到舊肉變型而家已經唔興
根本呢啲病毒野周街都係冇得避

btw同生係撚度個啲唔同野嚟咪再鳩up

利申 鳩up

會留疤，我手背都係用呢隻藥水滴

點解咁講
我剪埋側邊啲肉wor

去醫生度，冷凍左幾次都唔得，之後1換一個用辣雞，一次搞掂

我連火酒都無用，連根拔起戈下好正，想玩多幾次都唔得佢就謝佐

盒野有晒指示, 自己google或去屈臣氏睇
時間跟唔跟佢指示就你自己諗

如果我見到咁 一定會直接成忽用指甲鉗剪佢出黎

我都有剪，但係愈剪愈大呀

個loan好大？

屌你地個個啲方法都好似咁撚痛咁既
利申 腳底有仲越生越多

我都係
之前成個腳板底都係
過左半年無哂

細粒就用水楊酸, 大粒就用冷凍, 大粒想快就用電。

之前我成腳都係
勁撚絕望
之後狠心揀幾粒大既剪鳩到流血
最後慢慢連啲細既好埋
我覺得我呢個動作係話俾身體知我腳底傷左
俾多啲免疫細胞落去修復

但小朋友記得唔好學 好撚危險的

其實唔係特別痛，只係有少少拿，仲有啲爽添

邊到買？

試過 但搽野冇效 要去冷凍nitrogen 整死佢 好L痛

連唔到根ga wor 剪

打左都惹到⋯啫係隻疫苗淨係for子宮頸個位？

點惹到

收到曬 唔該巴打 過幾日去買盒試下

以前用水楊酸，當啲厚皮林咗之後剪，剪到差不多見血就停，一日又嚟，到最後見到幾個小洞時滴水楊酸落去，都幾痛下，多幾次後就斷尾了。

我格硬連根扯出嚟

狂標血

試過生係手掌，用指甲鉗剪好入佢都會再生返

由於見列粒尤有血管，我等佢生返好之後連續兩三日都不斷整佢擠佢，等粒尤內出血

再等多兩三日入邊血管結曬焦我用指甲鉗輕鬆將佢連根拔起，入邊完全唔見血

你講個啲係性病
扁平疣都唔係性病

你由最初唔剪佢未必有
黑點係微絲血管塞左
利申
以前隻腳有粒
大概十年冇左
呢排唔知jm9左右手都生左粒

我前幾年兩隻手都有生幾粒，去咗睇皮膚科醫生跟住佢就用嗰啲類似煮嘢食嘅手提火槍但係係噴凍氣嘅，都幾痛但係過幾日就冇咗

試過幾粒係腳指..
有粒腳指尾咁大 以為踢波啲枕
後尾噴完先好返

可能我唔理佢都會自己唔見，不過生手度成日忍唔住剪佢

幾年前都係游水惹到返嚟，一開始得一點冇理佢
Feel到隻手指有一點啲皮特別硬得閒又手痕走去搣下佢
然後就惹到成隻手都係
拖左年幾兩年啲疣根生得越嚟越深如果唔小心撳到都會好痛
最後終於去私家醫院做co2 laser 解決咗

ching加密啦屌

試過 半年後好左

點解咁大個傷口嘅
你剪？
我通常只剪最面個浸皮
唔明顯就算

唔識字？ co2 laser

邊度買？

laser係會有咁大個窿，但我之後生返

試過腳板底生過，一粒嘢入面有好多小刺頭個種，有啲刺頭係黑色，如果用鉗蚊刺頭會好痛

見人哋講話好難自己好，而家行路壓到會好痛，但我好好彩冇生係受壓嘅地方，完全冇痛楚，跟住冇理佢

過多一排再睇返，哇屌，成粒嘢變曬黑色，變得仲大粒咗，仲有擴散嘅跡象，但因為唔痛嘅關係，我都係冇理佢

又再過一排，唔知點解個位結咗焦，而且摸落去好硬，但完全唔痛就冇理佢

跟住記得某一日，手痕痕就走去撩佢，因為個質感太似傷口結焦嘅感覺，成塊比我搣咗出嚟，跟著就好番，依家個位皮光肉滑

我都係游水中照，最慘係平時冇點游點知知一下中
但我冇樓主手尾長，我去藥房買支百五蚊嘅藥就搞掂

我支amazon買，watsons有支叫疣立消係一樣嘅野

若想要疣好，咪撚信老母

少痛

會咁㗎原來 我剪會剪到好入 剪到佢無啲特別野喺到先停手

係，生返岀黎靚靚仔仔

我幾時有出名過
真心諗住幫你都要畀你屈 算鳩數

我真心屈你

都係hpv病毒引起

都要小心d好

有，都幾多下，依d係叫做死皮水定咩？

水楊酸

生過懷疑都係游泳池奶野，係腳板底，開頭唔知用手搣愈搣愈大範圍，傳埋落隻手度，第一次用開刀切方法但翻發，第二次用冷凍夠掂左。
係手果d唔知點解過左一排冇搞佢就自己消矢晒
有次搵手搣成粒連根拔起勁爽，但係咁標血

所有冰療程個d都冇用，我一鳩落哥士的那一那佢，2日冇事

我小學5年級生過 以前唔知咩黎 用較剪自己剪 剪足一個月就連根甩左

係，一種好普通的藥水，爽健啲去硬皮藥水都係。嗰時醫生寫紙俾我（外國），藥劑師過爽健度攞比我。

有試過生係母指到，搽醫生開嘅藥膏唔係太work 本來都諗住做laser整走佢架啦，點知去游水竟然撞甩咗成粒疣

唔係剪，係鉗住粒野扯出黎

同你同一個位 都成十幾年前生
當年中學 會傳染比其他手指
一開始自己想剪走佢 發現流晒血都剪唔走
我最後冇理 但有一日比我成舊搣甩左 我都唔知點解

有，冷凍同手術割都試過，啲根生太深
同埋免疫力一差就會生

我用雞眼貼，貼幾日就爛，之後剪左